中國徵稅。聽日起喎

中國徵稅。聽日起喎

Link ?

咁大鑊, 美國都未開始徵稅, 反而大陸就嚟料先

加係埋平民到姐 加價睇邊個頭痛先

咁對個股票市場會有咩影響? 大跌?

問題下 普普會痴9左線

過兩日又取消

最終勝利者

可以講
中國收稅輸9硬，美國最多未唔比中國lo
到時餓死曬d支那人就好9笑

我淨係諗到萬洲會跌, 雖然佢澄清話佔比好少, 但都跌左勁多

人地法治國家講程序, 行帝制皇帝寫張聖旨就得, 實快架

水果豬肉稅

中國洗唔洗美國入口水果豬肉阿

徵必須品稅
玩鳩自己

唔識其實可以唔講

願聞其詳

佢可能睇開TVB, 百份

會唔會有機會助長水貨?

我覺得而家兩國交鋒
再唔單止只係武力，經濟同貿易戰咁簡單
尤其係中美之戰
老共呢廿年建立覆蓋全球嘅龐大間諜，特務，監控，黑客網絡
攫取重要價值資訊嘅實力
可能遠比美國同俄羅斯更深且闊
（ 因為軟硬件上都係無底線／監管，所以可以做到能人所不能）
當中搜尋個人／企業／政治組織黑白材料嘅能力
可能連共濟會都望塵莫及
外國應用黑材料喺強國裡面
基本上係無甚威力
不過反之如果應用於民主道德國家
威力同成效就可以好驚人
特別係做緊大生意嘅高官

啲商販唔係美國買就要係其他國家買，咪一撚樣

聽日開始幾個往大陸關口爆棚

唔清楚。但香港樓價會升。

香港D藥房係咪會賣埋野食

呢隻五毛黎，以前block 左

上水冇肉賣

大陸人過關買餸

淡淡取得階段性成果

嘩 係喎

香港又開始做水貨港口

中国將成最大贏家

笑撚到我
人地美國間諜 特工玩左至少70幾年(我當佢2戰先有)
外國洗撚揸你咩痛腳 你啲高層全家係人地到
你啲講法就好似啲廢老話中國同美國軍事力量有得比咁
一個一直都領先你幾十年嘅國家俾你廿年年內追到
未瞓醒就洗個面先啦
同埋咪撚用黑材料依個字 好撚on9

all in 萬洲先

一直唔明點解鄰國有咩事都搞鳩啲平民先
到最後搞鳩啲平民嘅明明係鄰國本身
佢就可以大聲咁論係人地迫佢罰平民
同北韓真係有得揮
窮=美國搞到佢地咁窮

五毛死全家

習種全家護照 .jpg

到時D人咪又去走晒黎香港搶美國貨

成班唔識野就咪鳩up喇，宜家中國反徵稅只要針對農產品，知唔知點解呀懵撚，咪因為侵侵既票倉好多係農業洲，所以某情度上中國徵稅係針對侵侵，等佢唔可以亂黎

老美玩政治果陣
支那狗仲內戰緊
論經驗論能力
真係諗唔到支那點解會有優勝嘅地方
係咪奶共奶到傻撚左

咁快！徵收邊樣貨

加埋黃豆小麥呀笨

明天不問價入卜蜂同正大

Why

美國一向有農業補貼，美國咪補貼番多啲囉，不過美國就補貼俾農夫，中國就補俾貼俾出口商，兩邊鬥補睇下邊個死先囉

唔好啊 我唔玩喇

你識，就快D講啦！